# AZ Sync Server Ruby #

Este protótipo foi feito em outubro de 2013 para rodar no servidor de integração e passar os dados do RabbitMQ para um banco de dados definitivo. Na época os dados dos computadores rodando AZ eram integrados num MongoDB no servidor de integração.

Isto serve como um modelo de uso de RabbitMQ com Ruby.